City U acct or Poly U A&F?

City U acct
Poly U A&F
DSE雞，對商科比較有興趣，但係估計自己個分三大應該難啲入。想改Jupas，放一個比較穩陣嘅喺A3，搏面試加分。想問哩兩科邊科好啲？定係有其他City Poly 嘅商科Programme好過哩兩科？

利申1：預計B5 22分，B6 25分
計埋City Weighting 43分

比心機溫好過

可以嘅話唔該講埋原因

預計B5 22分
放左榜先黎問唔遲
利申當年expect b5 28分

B5 22夠唔夠入？

鏗哥定律啊樓主

poly AF好廢

Cityu cfin

牙龍英文加油啊 仲上連登

認真
2間差唔多 poly會計歷史耐d graduate network較大
City會計就department同商院好肯投放資源栽培學生 exchange/career support較多
自己決定

Hkcc account

去啲野雞exchange較多？

又呃負評

CUHKBanters一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「CUHKBanters，你怎麼又回來校園台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一打Shitty jais。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又厚著臉皮回來了！」

CUHKBanters睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你吾城人恥笑，吊著打。」

CUHKBanters便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「隱退不能算趕……隱退！……IQ135，ib 42/45，English HL7/7，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Tell that to your HR」，什麼「 poor shitty jais living in your imaginary world」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

你自己睇下算唔算野雞

屌 温英文啦 重係度狙擊我

一陣英文 3 咗唔好喊

大師有咩Final hints比到我

原來 Shitty UK partners 最勁得 Warwick

CUHK UK partners:
Cambridge
UCL
UCL
LSE
Bristol
etc.

HKU UK partners:
Oxbridge
KCL
UCL
LSE
etc.

HKUST UK partners:
UMan
UCL
etc.

Shitty 個D 野雞到

Thanks for telling us

本身以為 Shitty 真係多 exchange opportunities

點知係多野雞

CUHK:
UCL
KCL*

我以為成間學校
原來只係商學院

無錯字都要見到你

咁先做到2.8都有得exchange

poly 2.75 ....

2.75去邊多？
中國？

德國,美國,加拿大
不過可能要去野雞

梗係 shitty 好過poly
Shitty account 出黎的人 competent 好多

Poly 只計生產都考試機器出黎
Technical 落後
做野又成隻牛

理工就poly
城大就shitty
自己諗

搭單問問
而家改choice對interview影響大唔大 求解答

Jupas interview 其實無咩用

點解咁講?

9成9係睇dse分。interview 係non-jupas就緊要

講緊係大部份科，可能有啲專科會緊要嘅

poly bba edu u嗰啲 算唔算好緊要

No

想chur咪入黎polyu受死
包你睇驗到咩叫一星期五日溫書地獄（final時期日日),想去exchange?你gpa有無2.8？2.8易唔易攞？大約同你dse 考20分要用既努力差唔多

Shitty 又易讀d 又多資源（勁多exchange)點解唔去shitty

利申。Poly anf 狗

講埋收分
B5 22分夠入，但最好有一兩科食weighting
(Eng math econ bags)
我當年個分係中英數通經企
335455
三科食weighting
碌入

笑死 第一次聽人講 Poly bba chur Poly 過3 係基本 唔過3係弱智

淨係知Poly 出哂名syllabus out-dated 仲係教緊10幾年前嘅野 完全唔係現今business world用嘅野

仲唔明點解poly為左睇落去收高少少分 會連重視語文能力嘅BBA 都走去收B5

佢仲以為自己好威
真正打飛機 覺得自己u好過人

你哋咁講好似City又易入啲，又好啲喎
但係點解正皮少過負皮咁多嘅

Shitty 成世俾人笑

有腦都知 唔會係連燈問City 嘅問題啦 City 係連燈個名咁臭

淨係想講City 有堆人入到ibank 但poly就....

你哩隻狗 都成世係到吠

City 商科 vs poly商科

樓主自己起佢哋底

全部都係 Shitty 打手

如果樓主咁都信，咁樓主真係 Shitty 質素

入 Shitty 啦樓主，唔好拉低 Poly 水平 (如果你有投票唔信去信打手 comments)

成半年前

呢半年 Shitty 已經發生咗 好多柒事

QS 排名被踢做假

THE 排名下跌

三線城市惠州開分校

如果照你邏輯 ChinaU咪一樣做假 50步笑百步

同埋已經搵左big4 核實無做假 傻狗仲ff緊

說好的自嘲City 仔去晒邊？

Poly a&f grad
學術方面
Poly a&f compulsory要讀埋偏向數底科目
Eg. Investment, derivatives
睇你興趣在於big4做狗定係想發掘埋其他finance方面 同埋有無數底能力

出路方面
以我所知city accounting就大部份都account
Poly a&f 係有行finance路線嘅
不過行到top嘅finance路都gpa要高 即係同班nds爭 睇你有無咁嘅決心

Poly gpa普遍係爛過city 聽返嚟
但係個人認為過3又唔係真係咁難
但係要高就真係要花心機時間

Business support我諗差唔多
Exchange uni望落差唔多
Career我諗都係
咁睇你鍾意邊間u嘅文化啦
Networking 住poly hall會有機會識d other than business嘅人, engine, 三寶個d 有無用就另計啦
但係poly business 除咗accounting/a&f 同屎無咩分別 呢樣真嘅 諗下對你有無影響

Facts我講完 decision自己make

唔叫人起埋你底？
起下你底都知你係個on9仔
淨係識針對city
又比唔到咩argument
d comment全撚部淨係識抵毀city
信你講野個d人我都冇咩好講
同埋我個分夠入chinu有突
但係就算我依家quitU入你間野
我都一樣會照屌9你個弱智仔
唔知你到時係咪又淨係識屌我係shitty仔？

條友狗眼看人低
算吧啦

自尊心低既話勸你都係入poly好過
入得city就預左係連登被人踩

Poly acct>>>...>>> shitty

當年學校pre我 b5 27分

我預自己全部低一個grade都有22分

最後出黎17分

岩呀
唔好比咁大期望自己

仲有想講就係依家city account已經改收4+2冇weighting （全部科乘1）poly就收best 5

龍仔

岩 shitty垃圾 狗也不屌
原因：因為間U叫 shitty

出左分先啦
依家predict黎有撚用咩
最後得12分就唔好啦

是但啦 你真係幫city就咪出聲啦
best 6 25 26分咁好威咩
best 10都係咁話啦

poly

老闆投訴過唔鍾意city u grad

我糾正返佢姐
有weighting同冇係兩回事喎

CITYU可以入BIG4

PolyU 都得姐，大家入迫科率咪差無幾

不過poly 除anf acct 外其他bba係垃撚圾呢樣真既
如果讀mkt mgt fin 不如讀shitty

city 商科我覺得算唔錯

不過你成績都未出諗定入咩, 我怕你到時受唔住失敗既打擊

考完3科自我感覺都幾差吓

岩呀
專心dse
之後做2個月廢青
放榜有3日慢慢諗都唔遲

啱啱睇翻，真係冇咗Weighting

呃你做咩
不過我講完就即刻有條科大仔插我
可想而之city係呢度既地位
anyway祝你dse成功啦
夠分既話勸你入poly算

能仁GBUS

入Shitty要同啲傻仔做同學 不了

HKCC Acct -> 三大

得罪講句，shitty除咗audit仔，其餘都係垃圾

睇data最實際 City收4+2都收高/等於Poly收B5個分

CityU Business ( 實際收4+2)
科目 ： B5收分median
Computational Finance : 24
G Business : 23
Accountancy : 22
Marketing : 22
Econ & Fin : 21
IS : 21
Mgt Science : 21
Management : 21

PolyU Business ( 實際收B5)
科目 ： B5收分median
Accountancy : 22
Acc & Fin : 22
Marketing : 21
Financial Service : 21
Investment Science : 21
Pro Management : 21
Management : 21

唔明點解poly為左睇落去收高少少 會連一直最重視語文能力嘅Business 都由4+1轉B5

cityu no waiting ga =.=

邊撚個講Best5係就咁加埋5科

無人講過

Poly計完weighting再計best5
英文weighting變左一定要計咁滯
咁計Best5又點唔重視語文

講到中文唔係語文咁 你試下中文講到7下7下好似你咁 睇下in 唔in 到中資banks囉

主科(包括中文通識)都係x7
其餘elective都係x5
同埋你聽到我講野 咁都知我講到柒下柒下

咁如果條友 3科electives 都Lv5 加數學通識Lv4 但中英都係3 咁請問佢計b5 仲會唔會計中英？

DSE 特別係打算engine 大把人衰中英 數學同其他electives 都有lv5

英文要計 中文唔計
條友3科elective都有5 咁都唔撚滿意

咁咪姐係可以唔計其中一科語文囉 死雞撐飯蓋
舉例咋 傻仔 3科electives有5 仲入Poly Business? 最高個科都係median B522咋

咁你冇咁多條5 有冇得唔計中文呀on9仔

有呀 on9仔
electives 兩科5 英文lv3 (你話必計) 數學通識 都係4
中文拎3(所以唔撚洗計）
唔明點解你試下用下你個腦諗野 係要衝出黎7
有時笑你on9又驚你嬲 唔笑你 又衝出黎7

算啦算啦 唔再笑9你啦 驚搞到你睇唔開去自殺 順下你意 Poly BBA> 3大

因為中文3左 其他科幾叻都好
呢條友語文都係廢既
Elective1科5 1科4都已經冇得唔計中文
唔撚洗用腦都答到你

同埋334455未撚夠22分

紅字兩科唔係BBA Supply chain 同 logistics 先係

而家就係話條友2科electives 5 呀 你係咪比我笑9你 搞到傻撚左？無端端講咩如果科elective 拎4 真係唔知你做乜9？
因為中文3左 其他科幾叻都好
呢條友語文都係廢既 岩呀 所以咪話點解poly連bba都可以唔太重視語文 你終於都承認

你係咪傻撚左？ median 收22 仲有成50% 收緊22或以下

兩間都垃圾 同埋諗咁多都冇用 陣間可能係cityu ccu 同poly hkcc
利申：一大

數學攞咩呀
成村人22分 median都係22分架啦

所以咪入唔到

shittyU真係狗都唔屌

係可以但唔代表係 你哩d咪識d唔識d 衝出黎7個d囉

不過就當順下你個on9仔意 當條友344455 b5 有22
最後咪又係無計中文 講足全晚 咪又比我笑9你 你咪又係到衝出黎7

算啦算啦 唔再笑9你 當可憐你老豆老母 咁辛苦諗住傳宗接代 點知生左個弱智仔出黎 你係有孝順嘅 你就斟杯茶同你兩老道歉啦 你估養大個弱智唔辛苦嫁

你個撚樣都幾好野
自己柒撚左話順下人意
條友柒極都有3 你唔去屌d asso hd中文2照入bba

成家掛撚住睇你老母俾狗屌唔洗飲住
點撚知原來狗都唔屌

呢個年代仲有人讀 acct?

利申: BIG4狗

發現原來你唔係扮on9 係真係咁on9 點解你可以咁on9?

之前問個個junior 識唔識 vba sql
佢話poly AF 剩係教 myob 同access....

但我早佢五年前 city grad
已經教緊點用vba 搵數....

B5 22如果英文數勁就UST Busi

Shitty GBUS我夠分都唔撚入啦
更何況shitty acct

其實上面班小學雞嘈乜撚野Best 5
樓豬都未放榜,傾條撚
到時佢可能夠入shitty cccu炸

City Gbus 23

好撚威wor
夠分都唔入
岩岩好用23分入UST ?

睇你咁問你都係想入big 4
如果想入big 4 唔一定讀account, 施主放過自己啦

23分gbus 笑到唔笑死

*死

岩呀 所以我都係當佢正常bba咁睇

btw你上連登唯一做既野係咪就係狙擊city 籃波撚

有得揀會唔入ust 入你間垃圾吾城？
收皮啦好心 讀間廢校仲串柒柒咁

由頭到尾我冇講過city好過ust
只不過無啦啦單方面被你班友攻擊
ust bba又唔係真係收得好高分
講返兩句就起鋼 ？

shitty係垃圾呀 八大最尾 滿意未 ？

econ ba 都有weighting？

poly af sure

上年英數Elective都Double Count，今年乜都冇